{
  "Add a new gadget": "新增一個小工具",
  "Add Gadget": "新增小工具",
  "Add to dashboard": "加到面板上",
  "Alarm": "警示",
  "Applying a dashboard file will replace the existing settings_ Any changes you have made will be lost_": "使用的範本檔案將取代目前的面板設定，之前在本頁所做的變更與設定都將會遺失。",
  "Available": "可用",
  "CAR": "輛車",
  "Car Plate Number": "車牌辨識",
  "CATEGORIES": "類別",
  "Charging": "充電中",
  "Charging Sessions": "充電交易次數",
  "Configure": "設定",
  "Crowd": "人流",
  "Crowd - Group": "人流 - 多台",
  "Crowd - One": "人流 - 一台",
  "Dashboard settings have been imported successfully_": "儀表板的設定已成功匯入。",
  "Delete this gadget?": "刪除這個小工具？",
  "DEVICE": "台裝置",
  "Display car flow results from a specific period of time covering multiple specified cameras_": "顯示多台指定攝影機之一段時間內的車流辨識偵測結果。",
  "Display car flow results from a specific period of time covering a specific camera_ The solid line is values from the last period; the dotted line is values from the period before that_": "顯示一台指定攝影機之一段時間內的車流辨識偵測結果。圖上之實線代表最近一段時間區間之數值、虛線則代表再上一段時間區間之數值。",
  "Display crowd identity results from a specific period of time covering multiple specified cameras_": "顯示多台指定攝影機之一段時間內的人流辨識偵測結果。",
  "Display crowd identity results from a specific period of time covering a specific camera_ The solid line is values from the last period; the dotted line is values from the period before that_": "顯示一台指定攝影機之一段時間內的人流辨識偵測結果。圖上之實線代表最近一段時間區間之數值、虛線則代表再上一段時間區間之數值。",
  "Display gender and age identity results from a specific period of time covering a specific camera_": "顯示一台指定攝影機之一段時間內的性別與年齡個別人數偵測結果。",
  "Display the current car plate identify result from one specific camera_": "顯示一台指定攝影機之車牌辨識即時偵測結果。",
  "Display the current number of devices currently connected to a specific Wifi device as well as a breakdown of connections over a specified period of time_ The solid line is values from the last period; the dotted line is values from the period before that_": "顯示一個指定Ｗifi裝置的即時連線人數，以及一段時間內的連線人數變化。圖上之實線代表最近一段時間區間之數值、虛線則代表再上一段時間區間之數值。",
  "Display the current number of EV chargers showing an _Alarm_ status as well as the daily count of EV chargers showing _Alarm_ statuses over the last 7 days_ The solid line is values covering the last 7 days; the dotted line is values for the days 8-14_": "顯示一個指定部門當中所有充電樁的當下異常個數及近7日異常統計圖。圖上之實線代表最近一段時間區間之數值、虛線則代表再上一段時間區間之數值。",
  "Display the current device availability rate for a specific division as well as a chart of daily rate of device availability over the past 7 days_ The solid line is values covering the last 7 days; the dotted line is values for the days 8-14_": "顯示一個指定部門內的即時設備妥善率，以及近7日的每日設備妥善率趨勢圖。圖上之實線代表最近一段時間區間之數值、虛線則代表再上一段時間區間之數值。",
  "Display a specific division of EV chargers broken down by charging status_": "顯示一個指定部門當中分屬各充電狀態的即時充電樁個數。",
  "Display the current highest PM2_5 value of all environment detection devices in one specific division_ And also display the current temperature and humidity value from the same environment detection device for referencing_": "顯示一個指定部門當中所有環境感測器即時偵測到之即時最高PM2.5濃度，並同時顯示偵測到該PM2.5濃度之同一環境感測器上的即時溫度與濕度作為PM2.5數值之判讀參考。",
  "Display the current number of malfunctioning devices in a specific division as well as the daily count of malfunctioning devices over the past 7 days_ The solid line is values covering the last 7 days; the dotted line is values for the days 8-14_": "顯示一個指定部門內的即時故障裝置個數，以及近7日的每日故障裝置個數統計圖。圖上之實線代表最近一段時間區間之數值、虛線則代表再上一段時間區間之數值。",
  "Display the current pedestrian shape identify result from one specific camera_": "顯示一台指定攝影機之人型辨識即時偵測結果。",
  "Display the current PM2_5 value of one specific environment detection device as well as the current temperature and humidity values from that same device for reference_": "顯示一台指定環境感測器之PM2.5濃度即時辨識偵測結果，並同時顯示同一台環境感測器上偵測到的即時溫度與濕度作為PM2.5數值之判讀參考。",
  "Display the live view of one specific camera_": "顯示一台指定攝影機之即時影像。",
  "Display the daily total revenue, overall total revenue, total energy consumption, and total charging count covering the last 7 days_ The solid line is values covering the last 7 days; the dotted line is values for the days 8-14_": "顯示一個指定部門當中所有充電樁之近7日總交易金額、近7日總電力輸出、近7日總充電次數，及近7日之每日總交易金額統計圖。圖上之實線代表最近一段時間區間之數值、虛線則代表再上一段時間區間之數值。",
  "Duration": "持續時間",
  "Energy Consumption": "充電度數",
  "EV Alarm Stats": "充電樁異常統計",
  "EV Chargers": "充電樁",
  "EV Stats Last 7 Days": "充電樁統計",
  "Export current dashboard settings": "匯出此面板設定",
  "Export this dashboard settings": "匯出此面板設定",
  "For one day": "24 小時",
  "For one week": "7 天",
  "Gadget number limited_": "到達小工具數量最大限制。",
  "Gender and Age": "性別與年齡",
  "Good": "良好",
  "Hazardous": "危害",
  "Import and replace dashboard settings": "匯入並覆蓋面板設定",
  "Import dashboard settings": "匯入面板設定",
  "Import failed_ Please check the file is in the correct format_": "匯入失敗。請檢查此檔案是否為正確格式。",
  "kWh": "kWh",
  "Layout": "版面配置",
  "Live Cams": "即時影像",
  "Malfunctions": "故障",
  "Moderate": "普通",
  "More": "更多",
  "Move gadgets": "移動小工具",
  "Now": "即時",
  "Offline": "離線",
  "Others": "其他",
  "PERSON": "人",
  "People Locator": "人型辨識",
  "PM2_5 - Division": "PM2.5 - 群組",
  "PM2_5 - One": "PM2.5 - 一台",
  "Preparing": "準備中",
  "Availability Rate": "設備妥善率",
  "Reminder_ This settings file could not display correctly in another division_ It could be because the previous settings included devices you do not have permissions for_ You can re-configure the file to make it work_": "提醒您：在此處匯出的設定檔交給其他使用者匯入之後，有可能無法顯示出一模一樣的介面。這是因為此設定檔當中可能包含一些其他使用者無權限檢視的裝置。若您匯入其他人交給您的設定檔之後，發生有部分裝置無權限檢視的狀況，您可以重新設定小工具、選擇其他裝置來檢視。",
  "Reserved": "預約",
  "Revenue": "收入",
  "Session": "次",
  "Session_plural": "Sessions",
  "Stop charging with gun plugged": "停止充電",
  "This gadget and its settings will be permanently deleted_": "這個小工具與其設定將被刪除。",
  "Today": "今天",
  "Total": "總計",
  "Traffic Flow": "車流辨識",
  "Traffic Flow - Group": "車流辨識 - 多台",
  "Traffic Flow - One": "車流辨識 - 一台",
  "Unable to add another gadget to this page_": "無法再新增更多小工具在這個面板。",
  "Unavailable": "無法使用",
  "Unhealthy": "不健康",
  "Unhealthy for sensitive groups": "對敏感族群不健康",
  "Very Unhealthy": "非常不健康",
  "Wifi Connection": "Wifi熱點連線",
  "Yes, apply it": "好的，使用它。",
  "You don_t have permission to access this device_": "您沒有權限存取此裝置。",
  "You don_t have permission to access this device__plural": "您沒有權限存取這些裝置。",
  "You don_t have permission to access this division_": "您沒有權限存取此部門。",
  "Lamp brightness": "設定燈光亮度",
  "Set the percentage of brightness of multiple street lights_": "設定多個路燈的亮度百分比。",
  "Indoor Air Quality": "室內空氣品質",
  "Display the detection results of the indoor air quality, the solid line on the graph represents the trend of indoor CO2, every 15 minutes is a scale, the data within 2 hours is displayed at a time, and the maximum, minimum and average values ​​within 2 hours are displayed below_": "顯示室內空氣品質檢測結果，圖表中的實線表示室內空氣中的 CO₂ 指數走勢，每 15 分鐘為一個刻度，每2小時內的數據會顯示一次，每 2 小時內的最大、最小值及平均值也會顯示在下方。",
  "Air Quality": "空氣品質",
  "Min": "最小",
  "Max": "最大",
  "Avg": "平均",
  "Temperature": "溫度",
  "Display the detection results of the indoor humidity, the solid line on the graph represents the trend of indoor humidity, every 15 minutes is a scale, the data within 2 hours is displayed at a time, and the maximum, minimum and average values ​​within 2 hours are displayed below_": "顯示室內溫度感測器的偵測結果，圖上之實線代表室內溫度之趨勢，每 15 分鐘為一個刻度，一次顯示 2 個小時內的資料，下方顯示 2 小時內最大、最小以及平均值。",
  "Room Temperature": "室內溫度",
  "Power Consumption": "耗電量",
  "Display all power consumption of indoor equipment, divided into 5 scales, less than 300kW, 300~400kW, 400~500kW, 500~600KW, and more than 600KW. A total of 5 scales are displayed in different colors. The Y axis of the heat map is from Monday to Sunday and Attach the date, assuming today is Wednesday, May 11, the Y-axis displays THU 05 FRI 06 SAT 07 SUN 08 MON 09 TUE 10 WED 11, the latest is placed at the bottom, the X-axis is a 24-hour scale, from 00 o'clock until 24_00": "顯示室內設備所有電力消耗，分為 5 個刻度，小於 300 kW, 300 ~ 400 kW, 400 ~ 500 kW, 500 ~ 600 KW，大於 600 kW 共 5 個刻度以不同顏色顯示，熱力圖 Y 軸為星期一到星期日並附上日期，假設今天為 5 月 11 日星期三，Y 軸就顯示 THU 05 FRI 06 SAT 07 SUN 08 MON 09 TUE 10 WED 11，最新的放在最下面，X 軸為 24 小時刻度，從 00 點到 24 點",
  "Indoor power consumption": "室內耗電量",
  "Weather": "天氣",
  "Presents current temperature, humidity, weather conditions, UV, wind speed, wind direction, and presents a six-hour weather forecast, including temperature, humidity, weather conditions, wind speed, etc_": "呈現目前溫度, 濕度, 天氣狀況, UV, 風速, 風向, 並呈現六小時的天氣預測, 包含溫度, 濕度, 天氣狀況, 風速等",
  "Place Usage": "地點使用情況",
  "Shows the average time that a certain area is occupied by people, this area will install a personnel sensor to detect whether there are people in this area, and can customize the name (e_g_ Campus Space Utilization)_": "呈現某一個區域被人占用的平均時間, 此區域會安裝人員感測sensor, 偵測此區域是否有人, 名稱可自定",
  "Indoor Energy Consumption": "室內能源消耗",
  "Presents the current solar power generation, as well as the current total power source values ​​(solar, wired)_": "呈現目前太陽能產生電力, 以及目前總電力來源數值 (太陽能, 有線)",
  "Solar(Now)": "太陽能(目前)"
}
